[京都]三嶋亭去本店定分店好？？

睇餐牌本店貴過分店都幾多
有冇手足吃過可以俾下意見

睇過
一個set 個千，值嗎？本店又要book

d台妹blog個個都話好正
睇埋d圖

不過睇相feeling本店同分店好似分別不大

本店啦，個feel 都唔同
無記錯分店響商場入面？
本店古色古香木樓梯

貴成倍
500vs1000

講真，去得三嶋亭都預左
如果唔是去其他鋪都ok 啦
去旅行精神，有本店，食本店

我兩次都係11:00 左右去食, lunch 平d , 又冇咩人, 唔使book

好啦信你

我去果日2月14
book定穩陣

你係去本店？

唔係話改左唔受外國人book 咩？
12 月去時見門口四眼阿叔拒絕左一對遊客

你而家先訂 14 號會唔會遲左 d 呀？

冇 book 枱 walk in 去就一定九成 banned，打電話 book 最好搵返當地人或可用日文溝通，我同事試過打漫遊 book 用英文佢地扮聽唔明就收你線。

4年前食過本店中午，兩個人有預約可以自己一間房
個陣揾酒店book

Oh thanks
下次搵洒店幫我 book 先

酒店都要睇你住邊隻，幾星商務通常唔會幫你 book。

三嶋亭要食就最好食本店，食唔到本店可以考慮十二段家，如果想食牛但唔一定要食 sukiyaki 亦可考慮祇園三芳既牛料理，tabelog 評分係 4.7 ，屬於全日本 top 50 既食肆。

謝大大

原來冇得book...
睇緣份啦唯有

一定食本店同呢個。

但其實本店點解貴咁多

上年食過, 叫酒店book可以呀, 食午餐抵d, 好食!!

果度d師傅最老練都最貴人工